人民日報—足球是西方帝國主義的玩意，中國人沈迷下去只會亡黨亡國

頭先有冇人煲衲？

你係狗都冇得玩
我係人我有得玩

衲弟人之將死其言也善